[集思廣益] 一人一句狠毒鬧警犬既句子（要無粗口）

成日都屌你老母仆街冚家鏟
呢啲其實都無咩攻擊力 造成唔到傷害 因為大家都免疫
點解我地唔可以講啲狠毒啲既說話去對呢啲人渣？

TLDR

當年佔旺初期
有日有班反佔領既藍屍想去旺角清場
我當日收工去到已經見到佔領人士比人圍緊
不斷比班藍屍圍住黎屌 但係佔領既人唔知係因為驚比人打定點 表現得好斯文
然後我見有個藍屍大叔好串咁不斷指住鬧

藍屍 我

我：你老母生Cancer所以你要落黎做臨記賺錢比佢做化療?
藍屍：屌你老母講咩撚野啊你
我：我話你老母係唔係生Cancer啊？
藍屍：屌你老母！
我：嬲咩啊 講中左啊？咁你努力啲賺錢啦 化療好貴
希望你老母做夠10次化療先好死

就係呢個時候 藍屍想跨過欄杆衝過黎郁我但係跨唔過
我：賣屎忽賣得多腳軟啊？
藍屍：xyzzxyazzxax 冚家鏟啦你
我：放心我唔會咒你冚家鏟 睇你個樣仔都生唔出 都係無仔送終嫁喇

藍屍好嬲但再講唔出野
唔知係因為我講中左佢啲咩 定係我對佢既粗口表現得好冷靜
定係因為我完全唔跟佢flow去屌佢老母

TLDR

我想講既係 尋晚聽到有人嗌黑警死全家
我覺得呢啲總比就咁屌你老母好
但我覺得可以更狠毒
例如
通用：黑警全家生Cancer
對女警：陀親仔都流產死
對PC：毅進仔 我有份納稅買狗糧醫飽你全家

歡迎集思廣益

推

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK